(黑警死全家)在官網買九方

有冇巴打買過？
俾錢後幾耐會收到code呢？
thx

721

831

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

上網買嘢正路唔係即時收到code㗎咩
利申 無買過，小學有教九方打字

就係唔知
怕俾完錢仲要等幾日

用開心版啦屌，咪畀錢梁立人賺

即買即有

九方狗lm

Youtube片:
光復香港 時代革命!
五大訴求 缺一不可!

買過三次，email 5-10分鐘到，唔係即時不過唔會等得耐。

屌
我夠想
mac版搵唔到
有撚計

好快就有
就算收唔到 可以打上去佢office ( 打過幾次, 有80%會聽電話)

收到
諗住等得耐既，就直接出街買算數

不如學用倉頡

成四十歲人
學乜丫
返工又唔洗打字

買九方都係用來屌黑警

四十幾歲講到自己八十幾歲咁

我都仲係keep住小學偷偷copy低落嚟嘅九方

轉左用mac機之後就用唔返

係都要逼人畀錢

俾錢我同意
但換機又話要再買過先老撚土